(結局篇) 兄弟8

繼續

會唔會最後音樂情人先係BIGBOSS

之前大家估最後同肥佬合作打騎士會估中左

但唔知會唔會仲有rain man

潘芳芳 好靚

Hunter

成班廢中咁

Miss look
潘腥些

咁似排長既

傻強

似汪子勁

痴撚線

青青好正

騎士會=屋邨樓下廢老吹水吹牛大會

大包米

好撚衝動

Iron :

唔得了

伍允龍啲戲屎到

Signal而家做戲我都型住係渠頭上身

肥佬好搞笑

痴線morning朱咁大對奶

蒙大師

個3個淫婦咁多戲份

腳

黃子恆條鳩痕

傻強嚟㗎

女女女左3條囡先

成日扮黃子華feel

佢行搞笑路線我唔反對嘅

打女人

肥絲大隻都出埋

辛苦晒肥仔

你痴線架

肥仔

Big mac廣告

相愛相殺

大陸妹係大波啲

fever家姐又幾正

Rebecca

signal咁high做乜鳩？

車仔

死車狗

deep web真係咁樣？

屌 原來垃圾轟
完全唔想再撐fever

廿幾年前internet都未喺香港流行
其實有乜可能喺網上搵到廿幾年前嘅罪證

1941年電腦都無
點解你仲可以上網搵到資料

非攻擊性 好奇一問

講古唔好博古系列

睇tbv唔好咁認真啦大家

講到deep web得香港有咁

肛交敏好樣衰

我地咪玩緊

成個deep web都係香港人

I am not a human

送水輝愈黎愈似奸

帥？

Close up 腳

佢老公係羅英拳館大師兄
上去踢館囉

肛交對腳

條裙短到

你d戲假

遺傳唔到高度係香港男仔既心聲

對腳合唔埋

連登仔又出場

好撚毒

咁親切 叫祺

Real toxic

廢老老豆又搞事

Big big 哥好廢
佢後生個時係咪去到楊明level ga

佢先係boss

Double big-mac廣告

肥仔好周伯通feel

又做特技人

屌你model x 唔夠兩架廢車鍊

俾份printed version就冇事
唔俾人地有softcopy？

又鬥車

卡比獸好得意

你講！！！！！！！！

燒唔曬?

咁佢又真係周伯通

TVB D寶唔係後生仔

係見慣見熟D老人家

其實可唔可以唔好再醜化tesla

一起動都贏成條街啦

Tesla 明明直路屈機

Iron打左非凡咪感應到

呢獲有山火佢就仆街喇

tesla 廠見到套戲會屌

就好似八仙嶺

收到 收唔到

bgm 緊張過畫面

衡仔

早幾日先撞到佢

唔收錢同你賣廣告你都屌

王浩信聰明一世
竟然比廢老同兄弟搵到

tesla唔夠鍊

收梗啦

吳卓羲揸過呢部車
個時佢好勁

Leo同iron呢段時間一路誤會fever

到最後先知佢做左咁多野，會唔會柒到爆

講到我地部車咁廢

諗唔明點解佢要同肥仔合作

Big big哥d戲好撚老尷

fever家姐

成家都冇腦

終於有D視帝既內心戲發揮下

要呃HUNTER出黎囉

原來佢地唔知佢知

有位俾singal wong爆內心戲

做得幾好

我唔係你親生我知左好耐架啦

橫掂都唔係一家人果到 堅好戲 唔係講笑

我以為大家都知

陳浩南

咁細個就咁醒

Signal

咁細個都識check DNA

咁細個識驗DNA 係咪睇得多TVB劇

佢真心演出黎 好好睇

咁細個有錢check dna

資優生啦

呢個𡃁仔好似肥媽

依條佬有大屋住都係靠佢個仔

個細路

變double fever

張飛凡呢個角式好好
要自己一個查出真相
眾叛親離

我都係

大哥好醒

伍允龍又嚟派膠

好似兩條mk坐公園撩女咁

貓仔d戲

好老尷

佢啲戲

唔加驗Dna嗰part好啲

幾好笑

穎旋咁正，佢都唔睬人

之後劇情Zero 係咪冇打拳嘅情節架啦？

套野做左咁多集先開始好睇

佢唔比打啦

好笑都得出

或者時間線拉後啲會好啲

睇唔出佢喺套戲有咩作用

結局可能有 成班上天台打拳

比錢買服務

俾錢按摩

下次要俾錢

比連登仔j

同楊明一齊

幾時變返佢兩個架 太耐無睇

三條感情線

偷咀佢

30集劇係咁上下架喇

係開頭太拖

比細佬撘條女姐

食家幫你含咪埋眼唔好望

leo講笑丫

咀落去啦

劉穎旋把聲真係好撚難聽 長期沙聲

呢首歌 若雞或詩雅唱有說服力好多

又完左...

咀佢啦

片尾最好睇

炭燒你睪丸唔好望

hana又瘦又弱

hana好正

羊明咁靚仔 我都想嘴

死毒撚處男識閪咩
不知幾正

屌 完左

morning朱片尾正到癲

唔岩feel 又細粒

好味

係咪得我覺得楊明做戲好尷尬

鄭子誠又做奸

我好似見到鄭子誠

咁快講到依到仲有5集喎

即係仲有大BOSS

有冇TBB員工肯度

屌你卡比獸又黎料
好煩呀

好似永遠都得一個樣

重口味到，佢樣已經有陣賓味，再加埋把死人聲

鄭子誠

咁先靚仔

高腳七

比肥佬反cup?

點止5集起碼8集

一野cup晒兩個敵人

死撚開啦屌你老母

big boss係深水埗連登仔

重有林韋辰同潘志文未出

大boss咪鄭子誠

果幾下槍聲係佢殺左石修
叫fever加入佢地

最後fever唔肯...

伍允龍神助攻Zero Leo

講多3集HUNTER咁上下

可能佢既身份係前特首/政拹

好似仲未講點解美國條友派過黎參加拳賽

應該都係石修搞

諗住大家估到廢事播

唔似

講唱歌

如果套野係要高質啲嘅話
一定要解返啲伏線頭

Total 30集

開波啦

打手推

立flag

愈睇愈靚

陳庭欣flag??

送護腕

死硬，無啦啦有回憶

大仆街當兵

仲諗緊佢係咪播錯

陳庭欣都幾慘

大仆街喺伊拉克實俾啲中東佬中出一百連發

其實相處左咁耐男方對你有冇意思自己都應該feel到

講到咁 真係似會死

今晚臨尾開槍會唔會關佢事

廢老會

名單流出

內訌了

呢班友真係好 funny

肥仔搞事啦

條女企咁遠點睇

又係果3條囡

打又唔夠人打 比我一早炒左換堆新打手啦

得啲聲扮落雨

龐士佳又係香港人 仲以為會係鬼佬

用來屌既唔打得無所謂

我想睇返iron 呢幾集好少戲份

秒秒都衝動

hunter同fever邊個醒啲？

陰謀誠係龐士佳???

陰謀

子浩

呢套劇好同盟feel

Rainman出場了

泰皇啲女廢到

陰謀誠真係有陰謀

冇雨既

讀心神探

做埋讀心神探

林保怡上身

1滴兩滴

雨都冇

bane

讀心神探vs催眠石修

又Double Big-Mac廣告
CG key上去架？

不靠著情報 你心虛我知道

屌 原來係政治部

微表情已經出賣左你

石修：有人想知再講

前政治部

音樂情人隱藏boss

左邊黑衫cap帽條友唔係保安公司架咩？

石修係咪一拳打到佢放學ICU

屌你 我已經唔記得間公司叫咩名
但係兩隻大隻仔

另外果2個CPO

你係咪唔記得鄭子誠係保安公司老細

祕撈

陳志健，陳國鋒

係喎屌

石修個頭好型

騎士會班友丁夠歷史未屌你老母

點解查應變小組個陣搵唔到鄭子誠啲料？

成班撚樣J歷史

d對白重覆左幾多次

佢做其中一個騎士會, 個會可能精彩 D

好柒

成班廢老集集都係到話當年

果場仗真係打得好好
我地仲記得騎士會有幾團結
守護好香港

老細唔係signal咩？

咩料

個三條女咁豬

我都唔記得左

我睇親都見到佢地J歷史

你個名都幾襯你

陣大陸g味

守護香港

陰經指數
陽經指數

Old seafood

差佬叫雞，成日都有啦

法官大人

同金融大鱷打有咩難度
咪又係用政府錢

三個女打手有邊次做到嘢

硬係覺得套野砌低完騎士會，fever會做最後boss

我屌哂你地果份

一褲都係

本多忠勝

又rainman

屌
果三條女次次都任務失敗都無比敵人姦

核彈頭國

嘩下面條新聞avg3

半個國家人口死亡

啲 news feed 9 up 得嚟都唔好玩咁大吖

半個國家人口死亡

成日睇錯杜蕾斯

明明係thano彈手指

睇個格最後會黑化 鄭子誠同石修唔似最後boss

當彩蛋咁睇咪算囉

玻璃強國研發了長生不舉藥用於壓制出生率

肥仔表情好誇張

個醫生啲戲好有rocky味

八倍鏡

屌班幕後玩嘢屌淨大陸

秦煌唔啱做奸角 硬係覺得佢係好人 個樣同身型都好善良

Fever做到咁 入院得敵人送禮比佢 都將幾慘

fever玩晒啦

點解你唔親自射埋

你唔係外賣仔！

死開啦 肛交

早餐都有得加底？

潛力圖

咁你加條腸都得嘅

由其果個女人

肛交敏真係好樣衰，塊面凹入去咁

喂呀

蕭芳芳？

改做寫垃圾

死廢老

潘芳芳呀

bigbig哥煩到仆街 廢老幾時死

Bigbig哥正垃圾

唔係fever佢有大屋住咩

fever家姐對腳又幾正

一播佢就會有緊張bgm

唔好再講

仲有幾集王浩信先認返兄弟？

你真識食 次次佢出場你都話正 驅風咩呢家

今集又開始悶

Fever 個性格都幾撚多疑

陳庭佳

咁先顯得出佢醒

俾你咁嘅身世，你都多疑啦

太合襯

唔係另外幾個咁撚蠢信晒，佢都唔使咁啦

咪撚整呢d感情線喇
查喇打交喇你老母閪

大家姐

侵侵侵侵trumptrump入我心

條條女都好大波

白衫好正好大波波呀

阮兒
唯一一個講得正廣東話

白衫

淫婦

勾我細佬

仆街morning chu似會死，頭先又無啦啦立感情flag

騎士會班人成日都非法聚賭

本身leo都幾醒 對比fever佢就好蠢

大仆街都似之後會死

又一件廢老

哈哈哈哈

又係廢老團

又多左個老廢會

呢度應該死好多件

好似兒戲咗d,咁易決定倒香港邊個玩晒？

白衫條女真係好撚正

我估死青青

終於唔用三條女殺人

豬隊友

肥老豆點扮都唔似奸

都出得外國拍外景, 就唔好成係 TVB 自己裏面拍啦
出面借景啦

佢兩兄弟真係唔死都冇撚用

廢老對廢老

鄭子誠做野

Cup中cup

屌

陰謀誠

耆齡王

垃圾到 咁多野講

果然有陰謀

又玩同盟

陰謀情人

誠仔好撚型

鄭子誠咁勁

仲暖

呢班老廢凶狠咁多

三條女一次過死晒

擘到咁大

三條女終於都死

又話最憎fever同hunter，由槍制服佢地果陣唔即刻開槍

果3隻雞死得咁柒

3條女真係搞笑

3條女終於死 次次做事都失敗

死哂

正

屌石修奸到

個三條女捱到二十集

捱唔到二十五集

啲大波妹死晒

石修

好似露底

但好似淨係得一個中槍

同特攝對奸角一樣

下屌
咁就死曬
咁樣開槍捉犯架咩
佢又唔係有咩野威脅 死肥佬一個

三個中曬

出英國藝員2隻手都數得晒啦

啱啱最尾個重案咁似個IT死毒撚

女都殺

次次睇真片尾曲都想打丁

應該係順便滅口？

有感應 ，1個中槍其餘2個都中槍

趕著大結局是但啦

用槍指住你都無?

大仆街都比人爆頭

大仆街

條廢物大陸婆終於死

三個奸嘅，剩返兩個

黑警

驗dna都唔駛
又話有危險先會
打個幾拳

俾人射喎

石修真係好似奧丁

TVB d劇成日都係咁，捉咗人哋要講一大輪嘢先開槍，跟住就畀人反cup

下集想點

其實兩兄弟一隻揪就有感應 係咪三兄弟一世都唔可以打鳩大家

卡比獸有無同三隻G 4p過

蔣萬祺落到街著緊草邊有炮

驗DNA都被人換報告喎

電影都係咁啦

9p都p過啦
咁都問得出

無既話晨早炒晒班垃圾啦

實有
仲一定係殘廢餐

咁多個女角, 佢比較好睇

頭先影住佢有炮喎

童年養成

一個中槍三個死
仲死得個姿勢咁淫

以fever戰力打leo真係有危險

壞人死於話多

想點呀你
比啲想像力得唔得呀

近十幾年呢幾套佢都做得幾好

得佢同芳芳姐 &珊姐係好睇

仲暖
唔好曬啦

林韋辰重未出

點會傷
大家都同一套拳路同一個避法
永遠持續嘅戰鬥

年格分裂 135五龍 246楊明 星期日fever

大仆街套套戲都要死

捉住佢三個帶返差館同成大班差佬

白衫李松蔓好正 最中意呢d 凍冰冰又要打丁

好on9

又係衰口多 一入去掃射已經可以全劇完

咁樣龐士佳可能姐係潘志文
佢個傻仔係林韋辰，亦應該係deep web話要fever付出好大代價，交換資料個條友

其實一早比陰謀誠班人mon住，根本可以未入門囗就可以搞掂佢地
明引佢地郁手，警方可以執法

修哥真心勁，就算做咗排生意都好，都無荒廢到演藝

你岩

係墳前個幕

睇睇下都幾正 成日coolcool地

推

出左街

您老母都係

江嘉敏好柒…

垃圾劇冇人想討論

好似立緊flag....

大boss

iron

貓仔垃圾到

伍允龍個樣真係好似弱智仔

屌你老母

big boss

馬文才

仲有大boss

deep web boss

陰謀神

始終都係有陰謀啱佢戲路多啲

屌 個big boss 明明就係iron 個契媽

朱凌凌老豆？

卓啟堂?

25集boss咪hunter

似係

卓啟堂啲戲…

y人生攻擊？

定係林韋辰？

Deal條毛咩，你冇主角光環，會死架

唉 tvb拍呢啲懶係認真高科技既戲真係7到爆登

同Eu一樣，潘翁 final boss

stone係25？

睇眼神認得係潘志文

25 stones

正仆街

要死喇

何君誠

成個保安公司差唔多全部都係敵人

Rip

呢條友d戲

領便當

呢條友戲咁多年都係咁柒

兩個講野都痴利根

陳庭佳rip

大仆街short左

陳庭欣係東張西望仲好戲過呢段忍屎戲

鬼叫你鐘意Leo,88

睇落似兩個都會死晒

啲劇情可唔可以合理返少少

死啦

竟然冇事

自己立flag

咁都死唔去

砰就快撚啲啦

咁都未bi

Leo Leo，點解你鐘意佢唔鐘意我

做乜柒

把聲

學刀劍？

等價交換

真理之門

cls 真理

講得著草肯定會死 唔駛賭，大仆街應該都會死埋

真理之門咩

屌你老母扮真理？

卡通片黎

屌
鋼練咁款
得到咩都要代價
打開左道門啊

原來係要殺左大仆街

屌你鋼鍊

人體鍊成嘅通行費？

真理

呢度VR定現實

剩係聽語氣都知邊個黎

on9㗎

仲膠過大帥哥

呢套野要當ON9動畫睇

做乜鳩

咁撚樣錯手殺左佢

大仆街 bye

？

父親大人

鋼煉

Leo又要變貓仔了

兩套鬥膠
一套明膠實認真
一套明認真實膠

死得咁on9

又開始睇唔明

做乜鳩 咁垃圾既劇情

Vr?

大結局: 其實所有野都係vr嚟

寧願比stone殺，乜撚on9劇情

諗起far cry5 only you果幕

邊個係索倫

呢part好垃圾

都唔知點解on9劇都有人吹奏

肛交敏

趁仲暖，快D屌大仆街

Oli竟然係咁死

咁夾硬黎
隨手就開槍射啲車
果到街黎喎

實唔係，tvb式誤會

想抄鋼鍊，但係on9咗

索倫咁啱又係𧬺中文

蔣萬棋

其實幾好睇比起大帥哥

Stone又話走既

個電話有古怪喎

似一早殺定

潘志文

青青黎

條女唔係第一時間同楊明講stone背叛佢
跟住stone話聯絡唔到佢，轉個頭會一齊追車

喊唔出

咁準呢個位咩

諗起的士陳

始終都係死咗

楊明一做返有表情就睇得出佢係幾咁屎戲

屌leo呢幕戲好撚似的士陳

J2今晚做屍殺列車

好撚戲屎..

喊唔撚到😂😂😂

條女死左咁耐
佢feel唔到無體溫

不如比stone殺死仲好

車一滴血都無

張非凡

Oli

有冇巴打做兩個gif對比

條毒撚變到咁多野講

執番劑

暗中查佢好耐
其實佢係痴線

hippopman?

潘志文易認到

黃長興

女衛兵

潘翁confirmed

屌好膠

抄liar game ?

啲對白好中二

潘志文+林韋辰

個BOSS有少少似荷蘭叻
但睇身型比較似卓啟堂

音樂情人始終都係有陰謀

黃長興唔駛戴面具喇

一早估tiffany老豆唔野少

黃長興黎喎, M9係deep web host?

把聲一撚樣嘅

個濕鳩面具戴咗同冇戴有咩分別

楊明都貓仔化

黃長興個髮型

似

屌 笠頭套啦

想睇兩兄弟同時做 呢個表情既畫面

阿爺遺傳

把聲同台詞好細蚊仔

成家都狂躁症

陳庭欣無咩拍劇, 但 D戲唔會差過呢幾個男

fever唔認返好正常

stone想扮冇事繼續？

R.i.p

連登仔rip

ON9仔KT

叫聲好乸正

哈哈哈哈……

Jm9

Watch dogs

咁都叫知真正身份？

午夜凶鈴呀笨

走出街

有冇咁快

林子善 rip

毒撚係咁

最近一兩集d人會唔會死得太快 一集死幾件

俾人通輯周街跑

林

變形金剛？

有冇快到咁

d情節咁犯駁，走出街俾人殺，tvb on9到

掂到D血,又當係佢殺

把嘢攻擊+999?

快到呢

有冇可能咁勁

D台詞中二到

Kt

同城塞一樣 後期劇情暴走 好on9

一定死既咩
白車都唔叫

呢集做乜鳩

以為插入去開機關

點解佢走佬會拎住個玩具走

大暴走咁

躁狂症病發

點解而家冇感應???

就死咁又冇感應...

大黃蜂>博派

楊明
你做咩幫住個人渣

貓仔突然咁冷靜

點解貓仔成日同leo性格調轉

貓仔

楊明真係

究竟D咩組織 搞咁大壇野係為咩

叫 冷靜

同真理交換左

just for fun

依套劇真係好撚精彩

真兄弟

冷靜呀

交換左靈魂

城塞好睇好撚多喎

趁熱

感應左

楊明同貓仔演嬲都係同一個方式
都係

好緊張，睇到個心卜卜跳

一早擺明膠劇咪好囉 仲多人睇多人笑

開頭打乜野拳者 懶認真

因為有人救佢死唔去

如果青青死貓仔殺撚咗fever9年

為踢佢入會啊嘛好似

今集好似推翻頭20集講嘅野

真係 好撚正

恐懼鬥室

索倫 魔戒咩

無啦啦出個final boss...

想踢盲俠入會

有啲位係多餘左, 好似岩岩打交勸交呢幕應該無零作用

後期都暴走wo
d劇情會極急速同唔合理懶創新，
d人死哂同強加個路人做final boss

冇零作用=有作用

今集好多金句，記唔晒
拯救地球既任務就交比你了
知道我身份既人都要死……哈哈哈哈哈哈

後尾kc幾層樓跌落黎都無事已經cls
但前面幾好睇

係零作用, 打錯字啫, 明咪得囉

呢套野出左幾多動漫或者其他野
真理, 變形金剛, 索倫
交換靈魂邊到抄出黎? 有冇人知?

唔好話套劇膠啊 好多狗負評架

仲有而家呢幕果件阿童木頭

Deep web果個接近共濟會level
騎士會應該正係介乎同盟同(地主會/太平山俱樂部)之間

等睇送水輝都係爸爸大人啲馬仔

有無咁醒丫？直跑緊都睇到果邊又有一個

仲膠撚過同盟

楊明好煩

楊明私怨撚

無線拍高科技真係好柒

超能力 get

衝動到

宜家突然有感應

相認

楊明好撚on9

楊明究竟識唔識做戲

唔識

好多襟兄弟

劇情需要 感應先會出現

stone條仆街仲喺到

打fifa

係咪要暈暈地先有感應？

我地call爆機，佢地冇腹肌

fever出左咩事真係多得你地唔少

oli 走左，所以佢唔使走

爆哂d嘢出嚟

morning朱全套劇得2條褲

好慘

雖然自己係上帝視角 但佢兩兄弟真係好撚on9 衝動過吳卓羲

大帥哥上身

屌你老母飲暖水

咁都留意到

係咪無著褲

又幾好睇喎而家

好想屌大陸妹

成日露腳

高成本、出外景嘅大製作有九成都係伏

唱k冇做 唯有搵佢地做衝動撚

個兩兄弟以為自己好撚勁，但其實佢地一直都比人撚緊，無fever出左事好耐

屌嗰二條友智商根本負數，淨係識打打殺殺

應該係合成獸黎

係 見親大製作唔好咁高期望

leo 隻手咁多辣椒皮？泰式辣醬？

個眼袋

kiss乜鬼

狗乸

喊喊下抽水

楊明好撚好笑

好撚on99一味都係衝 一味打

扑埋阿笨

做乜9 膠到

咁撚樣就咀

扑野即刻冷靜返

王浩信83年 楊明81年，點解係王做二佬，反而楊明扮90後細佬？

楊明又話自己m9
之前又中哂計信蔣生殺佢父母
而家又放25仔 係身邊
垃圾到

屌 咀得好生硬
貼額果陣已經覺得做乜鳩

上面張劇照笑撚到仆街

9點半就要....

隻手傷哂？

王係主角丫嘛

揸晤到波啊

明點解佢而家唔係m9未

屍殺列車？

最後會唔會又係不死人

Cls

痴住條鼻涕

醒wo,開live保住條命

十萬美金咁少

呂珊先係最後大佬

avengers

我屌

呢個預告會唔會大結局果集先會出現

將fever個setting轉落細佬度咪得

我老母都咁講

唔洗驚, 香港警察係公認無電腦知識

香港人狗黎，10蚊美金都殺㗎

所以咪比長興撚

髮型一撚樣

自己咁多錢，身陷險境既情況下比得10萬美金人解密

it狗

it狗係值咁上下

點解會有人咁認真答, 做戲不嬲都唔睇真實年齡架啦

都未講點解佢肯英國返左香港?

睇開tvb

你估金鐘毒撚？
靚仔既鼻涕來

Final Boss

佢開面具果下好似平刀拿

比人凍結晒掛

連登仔仲會倒貼添

劇透

其實係嫲嫲

嫲嫲:你地全部都係蔣萬祺,殺我個仔,我要報仇

睇完 可以唔洗再哂時間

今次文字講晒重要劇情
真係SAO

最尾諗起絕代商驕
今次到潘翁催眠大法

成套劇啲拳賽，去特訓，開頭啲黑軍槍戰，花太多時間去發展人物關系，性格

騎士會變到好似可有可無
照鋪排，係應該比多啲王浩信發揮，交到戲，但關於佢開頭既劇情唔夠實，要最尾幾集先嚟料
其實明明用深網做主題，設定做finalboss係有新意既，唔單單係金融大鱷咁簡單，又識科技，唔通就咁對住啲指數升跌大戰咩
配番張非凡網絡教主身份，有咁上下份量敵人。
先唔好講拍啲科技畫面好唔好，佢啲錢用晒係旅行同槍戰到，點肯做到外國水準cg。
但太多野，搞到比重唔啱

貓仔又死

我老豆估係大AL

Argeer

剛返到

上次城寨咪吹佢先係Finalboss

同盟式劇情 結局打rainman 男女角不能相愛

鋪排上，rainman 同地主會弱雞好多

Double 唔會有多重身分掛

多數都死

我呀媽由頭睇到而家，佢同我講其實都唔明成個故事講乜，剩係睇到打嚟打去

咁都有得咀tiff做乜

幣少灑錢=fever?

第一集fever

終於係mytv追曬OLI好慘
好鍾意佢

垃圾劇冇獎有幾出奇

Check ip就GG了

其實呢套劇係咪 cult 片嚟

爭至尊魔戒咩，索倫

反追蹤

好似講到撳個制咁易

諗起開心速遞it狗

On9

做乜撚野

戴vr dup code?

帶住個vr眼鏡打字

打機咁

？？？？？？

洛克人EXE

Matrix

真係當觀眾傻仔

好柒
知佢想表達d 乜
但d cg 垃圾到

VR 入dark web

9 up

遊戲王 千年積木?

好彩棄得早
鳩嗡無極限

幾時學matrix

咩事。唔明

編劇係咪痴撚左線?

中左寫輪眼

佢部vr直情係sao果d黎，隨時玩埋加速世界都得

通輯犯又可以番公司又可以去醫院

卓啟棠

cup cake婆真係煩

咁容易搵到咩 講到個Boss咁神通廣大
多數流料

播埋先頒獎典禮，Fever有冇機會男主角？

索倫有至尊魔戒緊係神通廣大

如果係 cult 片，觀感會唔會 fit 晒

NO

boss

又喂吖

面具人咩料

鳩撚到

我只是想看奶奶

面具人咁似黃長興

我想要面具人

M9

Dark web 定 deep web

啲c9係咪以為啲it狗係咁做野???

肯定係啦

石修其實幾型

....香港人黎 ？

屌 佢個妝搞乜野事啊

兩樣都有

個look好柒 好妖 咁大個人幫佢化埋呢d鳩屎妝玩9佢

石修 潘翁當面鬥戲 可惜係膠劇

中二病